{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028071",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho3108176992/cheosbeonjjae-hotel-gwangju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698575250222&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1970&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635277407156&latLong=35.156553%2C126.836777&sort=RECOMMENDED&top_dp=53891&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=322887912&selectedRatePlan=392022883&expediaPropertyId=97099281&searchId=2633b42b-6a0e-495b-8616-1a9b194d208e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "첫번째 호텔"
    },
    "text": "最初のホテル (첫번째 호텔 )\n光州に位置する最初のホテルは、快適で心地よい宿泊をお楽しみいただけます。 ここでは長文字数を維持し、WiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されます。 , ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:正午レイトチェックイン(客室利用状況に応じて異なる)チェックアウト時間:20:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証が必要になる場合がある , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内セルフ駐車(屋根付き)無料施設内駐車代行無料施設内駐車延長",
    "QA": [
        {
            "question": "最初のホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "最初のホテルは光州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "最初のホテルで提供される無料特典は何ですか？",
            "answer": "最初のホテルではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されています。"
        },
        {
            "question": "最初のホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "最初のホテルの客室数は30室です。"
        },
        {
            "question": "最初のホテルのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "最初のホテルのチェックイン時間は15:00から正午までです。レイトチェックインも可能ですが、客室利用状況により異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最初のホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "最初のホテルのチェックアウト時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "最初のホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、最初のホテルでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "最初のホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "最初のホテルのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最初のホテルではペットを同伴できますか？",
            "answer": "最初のホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "最初のホテルの客室内には無料のWiFiがありますか？",
            "answer": "はい、最初のホテルの客室内には無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "最初のホテルの駐車はどうなっていますか？",
            "answer": "最初のホテルでは、屋根付きの無料施設内セルフ駐車、無料施設内駐車代行、無料施設内駐車延長が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 467
    }
}